唔知咩事剛剛02:30將軍澳文曲里好多狗

見到有4架車着晒燈，有20個淺藍色object. 向文曲里方向去。新寶城街坊大叫死黑警，佢地又回死曱甴

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)